九展4月16日RG19 BLUE27 STARIDOL卷1發售希望全連登人來幫襯

官網:
PAGE:

5

支持

會買嗎

6

無錯字版

8

9

實物到手

好似少女漫畫

12

我

14

15

會買 不過係你隔離個檔

收皮啦

唔好

唔收奈我咩何

20

有冇人想買但黎唔到rg19?

好撚想買呀屌

dragonboby6@yahoo.com.hk
聯絡

24